（次次問選咩工都會被圍插）英國定香港

是咁的 你地會點選
1. 全球最top IT consulting firm 跨國大企業 （扣税後無錢儲，based in uk) 可以話係白做2年
定係
2. 香港一間有VC firm backed up ge start up (人工係大firm ge 1.5 倍 ），簡單d黎講，間start up係vc firm老闆自己開自己投資

求問萬能的高登

家人朋友因素排除考慮之外